[抗爭失敗之因]昨日左膠，今日黃絲，還記得雨傘革命初期的"提防左膠"嗎？

左膠，亦即係維穩派，一班借民主大愛之名來幫政府搞維穩既一班組織
總之，只要抗爭運動一被左膠騎劫了作主導，整個抗爭運動必然係十死零生，係雨傘革命初期，個別知名左膠被捕，扮演緊梁天琦般既政治悲劇英雄角色來吸光環，但同時間又難以高調發聲(唔合邏輯嘛，拉咗發咩聲呢？)，而另外既知名民主政棍又唔夠力控制群眾，得而演變之後既佔領運動，尤其是旺角區，可惜十月中左右，真正既抗爭義士人數唔夠，最後金鐘被左膠成功騎劫，而成為了一個混沌歌唱舞台，政府搶到了一半地盤，最令人津津樂道的幾件事件，當然就是左膠超新星黃之鋒如何騎劫抗爭者，還返個佔領地之一既金鐘道俾政府......有鄺俊宇參與糾察隊帶警察去拉抗爭者....同埋蕭若元公開篤灰叫警察拉疑似有衝擊立法會既市民
而今次既抗爭，左膠成功扮演黃絲，夾埋一眾扮黃絲既左睇傳媒，帶領群眾去機場，守大學，去商場俾警察圍，破壞了最初搞到政府頭痕，警察最冇計對付既be water方法，把市民聚在一個區域，任警察圍攻及拘捕
呢一整年，被送頭被傷害既市民數以萬計，左膠沒有負起任何責任，更每日帶風向誤導大部份市民捐大量而又無謂既錢俾某d機構，又間接帶風向幫政府以疫情為理由限制了市民既基本人權，最大鑊的是上年年尾開始有一班自稱港獨既泛民b隊出現，時一班用港獨及素人之名包裝的左膠，繼續廣大左膠系統
香港抗爭運動繼續被一大班左膠主導，基本上係只有輸，而事實上，近年警權無限大，香港政府越來越惡，香港市道亦被左膠和建制派合力搞死

如果仲想香港生，先必要抗拒甚至消滅左膠，因為佢地從來都唔係真正抗爭既一群，只係一班一心靠踢假波而賺取自己利益既球員，從來佢地只會把口話想幫球隊贏波，到上咗位做到正選球員落到場既時候就會搵機會誤傳，犯規搏紅牌，同埋送十二俾對家

網上有記載以前左膠有咩人，當然，宜家更多：

會員 #241151 - 瀧野由美仔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 人地學生就打生打死，鄺神都好自得其樂

#1 - 想知乜嘢叫流水式...集會?流水就不可能集合，集合可能是在新屋嶺...

#1 - 改口號啦！[香港人！送頭！]5f6b0dba139a51341937460#1 - 點呀？之前係咪話過要追究返邊d人，邊d網，邊d團體同傳媒吹市去送頭既？

#1 - 香港既和理非從來唔保護勇武，甚至會阻止勇武制服勇武出賣勇武，所以和理非實則係港奸

使乜咁長既list
一句話
熱狗云伯系以外既都係仆街咪得

仲有果位之前經常係大陸做生意既袁弓夷，正如某d有搞過國際政治既人所講，一般真係有同外國一些政客傾過一d關係甚大既議案，係唔會亂咁公開出黎俾人知既，政治手段好多時係要秘密咁做，正如一隊波既教練係唔會賽前公開俾全世界人知佢將會點排陣同點踢，而且同你傾既係有頭有面既政治家，基於政治倫理，係唔應該亂咁公開同邊個傾，傾過乜之類，所以......睇爬啦

咁快有反應？中到左膠既神經了

唔好理隻熱狗

拉

講得好，所以請大家支持以下呢個list上面嘅人
佢哋非左膠非冷氣軍師，有堅定抗爭意志，唔會推人去死，會引領香港走向勝利

1.陳雲根

2.鄭錦滿

3.鄭松泰

4.黃洋達

歡迎補充

條撚樣見光好耐

雨運失敗多得"提防左膠"四個字

失你老母個敗，屌你